# Arquitecturas Publica - Suscribe

### Prerequisitos

Antes de ejecutar el código de la tarea 1 se requiere instales las librerias de Python indicadas en el archivo [requirements.txt]  

### Ejecutar simulador de la tarea 1

La tarea 1 cuenta con un simulador que ofrece una situación más realista acerca de una arquitectura Publica - Suscribe. Para ejecutar el simulador sigue los siguientes pasos.  
1. Abrir terminal.  
2. Clonar el repositorio:   `git clone https://gitlab.com/puerkito66/arqui_practica_1.git`  
3. Ingresar a la carpeta que descargamos:   `cd Arquitecturas-Publica-Suscribe/`  
4. Ejecutar el simulador: `python simulador.py`  

![Diagrama de contenedores del SMAM](docs/diagrama.png)


## Equipo ##

** Felipe de Jesús Ulloa Ontiveros **
** Orlando Rodríguez Hernández **

